{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011873",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 초원 호텔"
    },
    "text": "こんにちは。チョウォンホテルの支配人です。 ついに22年04月に以前よりさらに発展した姿にリニューアルを完了しました。 今は宿泊客に最適な寝床を提供するため、ホテル式寝具やマットレスなどの基本施設に充実しており、居心地の良い安らかな寝床を提供しています。 また、チョウォンホテルは、様々な付帯施設である「チョウォンガーデン(肉/飲食店)」、「ロイヤルボウリング場」、「ティースクリーンゴルフ」を運営しています。 これにより、様々な娯楽や宴会場、会食、宿泊を希望する方に特別な経験を提供したいと考えています。 当チョウォンホテルは計38室の客室を保有しており、近くの電車駅としては釜山2号線田浦駅、釜山1号線西面駅、釜山1号線ボムネコル駅、釜山2号線釜岩駅、釜山2号線西面駅があります。 また、当ホテルでは韓国語での案内とサポートが可能です。 当ホテルでは先着順でクーポンを配布しており、無料でネットフレックスを視聴することもできます。 クーポンの獲得と使用方法は、予約をご希望の客室詳細ページでご確認いただけます。 ご注意点としては客室内禁煙規定が施行されており、基準人数の超過、Early check-in、Late check-outの場合は追加料金が発生します。 また、基本人数を超える場合には追加料金が発生することがありますので、各部屋の基準人数をご確認ください。 ネットフリックスをご利用の際は、19歳以上観覧のためにご本人様のアカウントをご利用ください。 ランダム割り当て商品を予約する場合、ご希望の客室が選択できませんのでご注意ください。 駐車は当ホテルに大型駐車場を別途保有しており、無料でご利用いただけます。 小型SUVから中型までの乗用車は、カリフトを介して地下駐車場とつながっています。 駐車可能条件は全長(長さ)4,700mm以下、全幅(幅)2,150mm以下、全高(高さ)1,700mm以下、空車重量2,100kg以下です。 訪問客のレビューを総合してみると、価格帯の対比ではきれいで広い客室と親切な社長、そして位置が良いという点で人気が高いことが分かります。 無人チェックインシステムがあって便利で、地下に位置するバーも雰囲気が良いと評価されました。 しかし網戸がないので虫の恐れがあり、一部の客室はベッドが少し硬い方です。 一方、施設が老朽化し、衛生清潔度が足りないという意見もあります。 布団が湿った状態で提供され、壁紙などに汚れが残っており、浴室の水圧が低く不便な点も言及されました。 しかし、社長の親切さと客室の清潔さ、西面の近くに位置して遊ぶには良い場所だという点に言及してくださったレビューもあります。 部屋は広くて快適な方ですが、一部の部屋はベッドが硬すぎて狭いので不便かもしれませんし、タオルが足りない場合もあるそうです。 満19歳以上からはネットフリックスを本人のアカウントで利用でき、大型車の駐車場も便利に利用できます。 以上で私たちチョウォンホテルに対する情報を整理した文でした。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョウォンホテルのリニューアルはいつ完了しましたか？",
            "answer": "22年04月に完了しました。"
        },
        {
            "question": "チョウォンホテルの基本施設は何ですか？",
            "answer": "ホテル式寝具やマットレスなどの基本施設を充実させています。"
        },
        {
            "question": "チョウォンホテルの付帯施設は何ですか？",
            "answer": "「チョウォンガーデン(肉/飲食店)」、「ロイヤルボウリング場」、「ティースクリーンゴルフ」があります。"
        },
        {
            "question": "チョウォンホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "計38室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "チョウォンホテルの最寄りの電車駅は何駅ですか？",
            "answer": "釜山2号線田浦駅、釜山1号線西面駅、釜山1号線ボムネコル駅、釜山2号線釜岩駅、釜山2号線西面駅です。"
        },
        {
            "question": "チョウォンホテルでは韓国語での案内とサポートが可能ですか？",
            "answer": "はい、韓国語での案内とサポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "チョウォンホテルで無料でネットフレックスを視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、先着順でクーポンを配布しており、無料でネットフレックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "チョウォンホテルの客室内禁煙規定はありますか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "チョウォンホテルの追加料金はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "基準人数の超過、Early check-in、Late check-outの場合に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チョウォンホテルの駐車場はどのように利用できますか？",
            "answer": "チョウォンホテルには大型駐車場があり、無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "チョウォンホテルの駐車可能条件は何ですか？",
            "answer": "駐車可能条件は全長(長さ)4,700mm以下、全幅(幅)2,150mm以下、全高(高さ)1,700mm以下、空車重量2,100kg以下です。"
        },
        {
            "question": "チョウォンホテルの口コミで評判の良い点は何ですか？",
            "answer": "きれいで広い客室、親切な社長、そして位置の良さが評判の良い点です。"
        },
        {
            "question": "チョウォンホテルの口コミで指摘されている改善点は何ですか？",
            "answer": "施設の老朽化と衛生清潔度の足りなさが指摘されています。"
        },
        {
            "question": "チョウォンホテルの口コミで言及されている他のポジティブな点は何ですか？",
            "answer": "社長の親切さと客室の清潔さ、位置が遊びに適しているという点が言及されています。"
        },
        {
            "question": "チョウォンホテルの口コミで言及されている他のネガティブな点は何ですか？",
            "answer": "一部の客室のベッドが硬い、施設の衛生清潔度が足りない、浴室の水圧が低いなどが指摘されています。"
        },
        {
            "question": "チョウォンホテルの客室は広いですか？",
            "answer": "はい、客室は広く快適な空間です。"
        },
        {
            "question": "チョウォンホテルの客室でタオルは足りますか？",
            "answer": "一部の場合にはタオルが足りないこともありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チョウォンホテルでネットフリックスは何歳以上から利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスは19歳以上の方が本人のアカウントを利用して視聴できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 936,
        "QA": 802
    }
}